用signal托咩 用wechat重好啦

we就we chat就chat 乜撚野叫wechat?

We7以前都話要嚟睇下d spa有咩jc
封關之後未開過

真係有用

用mewe托咩 不如用wechat la 重方便

又要開個新

推